訓左冇睇, 請問HX執左未?

之前係咪扮執谷保險再同藍十字對拆

wfc

支那又贏